是咁的, 我開左個網用黎貼Amazon 有咩平野賣

如題, 是咁的, 平時老美係大時大節都會有平野賣
就算唔係特價, 都可能平香港10%左右

係美國/英國當地都有呢類網站
去幫你搵特價貨, 但就服務對像唔係香港人
見到既野唔一定送到香港

所以我就開左 Heyydeals

所有野都係人手Filter
去搵性價比高, 特價而又會寄到香港既貨
P.S Amazon本身冇咁既Search

每個Post都會顯示平左幾多, 同埋運返香港要幾多錢

同埋每一個Post入面可以俾正負評(同SD/Reddit 一樣),
最多正評就會係首頁推到最高
另外, 每件貨下面都有個討論區
可以睇到唔同人既comments

FAQ :
1) 點搵錢

我呢個網係冇廣告, 如果你透過我條Link去成功買野
對家就會俾佣金我, 咁當然你唔一定用我條Link, 可以自己再搵,
同埋我自己有正職, 扣埋Server錢
唔覺得個網會搵多過我份糧

2) 可唔可以自己貼Link

當然可以, 但你要註冊做會員先
我之後會人手Filter 你個Post
係堅既先會Post 上去Heyydeals

有咩Comments麻煩巴打話俾我知 Thanks

2018仲http

留名跟進

留名

其實唔直送香港既又可唔可以加入呢

lm

Lm

可以

留名支持樓主

巴打幾時轉行做埋IT

柏克萊工程佬

冇時間執

好野留名支持

用 cloudflare 咪得

可唔可以顯示港幣

巴打我想問下 佢直運香港 如果我想係翻郵局或者順豐門市到自提，個地址係唔係填翻郵局或者順豐門市嘅地址就得？
第一次係amazon到買野 唔該

應該唔得，佢通常都係會DHL專人送要你簽收

我想問下如果無得直運香港既話 可以點搞？

有無興趣搵人幫手管

支持

小小意見
寄得嚟 hk
個價通常都唔係最平
又或者
用集運仲平過 amazon 個 shipping
咁我洗乜揾 d 可以 ship hk 嘅貨?
而且你人手 filter
做得幾多件貨?

啲佣抵你賺啦

留名支持睇更多貨品

係咪得七部電腦有優惠？

好似幾正
期待有更多product

入到去post 會有

好似下面巴打咁講
佢地係用DHL直接送到你屋企
你要填屋企地址

要搵代運
你本身熟唔熟

無啦啦幾千人上

電話上唔到？
load左五分鐘無反應

多謝巴打

有無啲唔送香港都show埋啊 集運平好多

Target Audience唔同
如果你本身係識用代運
就唔一定要用Heyydeals
你可以用其他網好似SD/Retailmenot
另外係好多時你Amazon 既特價
都唔一定會平過香港
所以先人手filter
唔係件件都放上去

我負緊3k
通常係得頭幾日有人用
之後就收皮

唔係既
另外仲有d 平價機
我未post岀黎

剛剛load 完一次

巴打撈埋IT

巴打UCB咩工程

Sorry. No posts in this category yet

G持

有既 但要我搵幾間信得過既集運
開過新Page 放哂佢地入去

你想睇咩先

留個名先

amazon直送hk有問題退貨運費全包
集運做唔做倒？

工程佬巴打開j圖網好過啦，個個po都見到你

巴打， 依家仲係太少野。
要努力d 先得。
碌幾下就碌完，d 人好快會覺得無咩用

Thx

下個Side Project

試過用集運喺 amazon 買兩個 ski goggles 有問題
Online chat 佢話可以 refund and 叫我唔洗寄番俾佢

人手filter

其實其他人都可以貼Link
但冇人貼

差個s安全性差好遠嫁師兄

會唔會有流四

加少少錢都唔搞

利申: 我個網都係

btw 得it有嘢睇咋?
Sorry. No posts in this category yet

支持!!
唔撚洗比香港奸商代理賺

lm支持
btw server真係好慢

留名支持

未有其他
依家先放住Electronics先
之後會Post 其他Category

cache 有問題
今晚會搞

如果可以加到多 d BB 類既野，會多好多客

本身都有 camelcamelcamel 啦............

g持

支持, 而且會用你條link
因為，我都係it 佬

Arup神人

未聽過可以送去郵局 順豐代收
如果你咁做 一定打回頭 Amazon 唔係淘寶代運
填自己屋企地址送貨

你諗多咗 代運/集運點會幫你慢慢搞？

用埋citi card 再10%off?

Camel 係amazon price tracker
樓豬果個其實係抄

做唔到auto拎api更新嘅話真係冇乜用
要其他人放link一黎太慢
2黎有平野都自己買左
仲邊會得閒噤入你個網再share
share得黎都已經唔update
放左上去嘅link你係咪日日再check佢個優惠完左未咁先

樓主 想請問一下Amazon最近運費係唔係又變咗
前排一係Priority一係就免費 仲要好平
呢幾日Priority貴咗起碼三倍

緊急LM

yes, 我會係slickdeals 睇送唔送香
再check pricehk
之後再抽返出黎

今晚會加

無可能人手做

其實slickdeals 都係人手

我可以做到API
但咁既話咪同Camel冇分別

其實其他人都可以貼affiliate Link
我唔會轉你地
簡單黎講 你地可以用黎賺錢
同SD Concept一樣
但就香港Ver.

你知港豬文化啦
Slickdeals 人地有個community 大家幫大家update 下
落咗order 又會留個言呀 解答下人地問題

係香港？ 個個拎完jetso 就走嫁啦 全部都係cd rom
香港其實搞過幾個網購情報網 都係靜到不得了

港豬會搵代購 代購就睇slickdeals

你睇依到都係啦 個個都掉句留名 跟著就轉cd rom

一句冇時間執就夠你收得皮啦

不過真係好有心整中文版
加油

又唔係等開飯
Side Project姐

咁少product...

你諗多左
我係反問緊 想講直送係有市場

有無工程工具？

直送唔一定包退貨運費
如果只係你唔鍾意而退 Amazon 都係會收你退嘅運費

有問題退貨

good

其實我既原意係大家都可以貼affiliate Link
所以變相如果有人買你既野
你都會拎到commission fee

老老實實，有留意開巴打你既作品，雖然你既作品每件個idea都好好，但係你每一樣野都係搞左一段時間就沉左落去，然後消失埋，今次會想搞幾耐先?

出發點係好
但真心嗰句
優惠都係先到先得
個網要等你人手filter先有貨派已經等於廢咗9成
有啲中看不中用
有冇得改做自動更新server資料？

唔熟 請問可以點搞？
利申：日亞

呢啲收撚埋自己用啦，港豬玩臭個party 變我地冇得玩啊

有無kindle

代運最多保得100USD 保險又食水勁深

應該會耐小小既
因為個Business Model 好簡單
只過係哂時間姐

我可以用Api 自Trace
但問題係搵出黎既野
有時候會仲貴過香港

未見到有平

想問下外國有咩類似網站

樓主好波

哦，原來現在表上嗰啲係平過香港
因為版面上冇指示所以唔知
咁會唔會可以用api trace埋其他格價網等佢自己比較？

可以但要搵時間搞
寧願慢慢執好過永遠都搞唔到

咁又唔會既

明白
加油

其實外國有好多而類網站自動監察價錢變動同話你知波幅

順支持下香港人 推

裝返個SSL先啦

retailmenot etc

如果有的show HKD會方便d

dealmoon

LM

ok wo
good idea, support

意見：
1.整個轉currency 嘅setting
2.你個野壞左呀，fb login唔到
3.不妨開個column compare 個價
4.加多D產品，有得做！（估計衫褲鞋香水汽車野，應該都多人買）

正呀! 想搵呢類website好耐，以前喺美國日日睇SD。 有冇地方要幫手可以一齊玩?

我知
但人地係對比美國價
而唔係香港價
美國平唔等同香港平

建議樓主睇一睇d電壓先post
買左唔岩用就慘

見到你comment 果個

轉左currency同停左Facebook login
應該係API 有問題

btw, 好難Compare
因為好多個items 都 Match 唔到

Ching ho ball

好正，希望樓豬賺到錢長做長有

Thanks

當然可以, 但你要註冊做會員先
我之後會人手Filter 你個Post
係堅既先會Post 上去Heyydeals

係咪因為條link要改返做有佣金嘅link

之前有個巴打岀左幾個Post
但同我心目中既最少10% OFF唔同
所以我冇批岀黎

所以你依家見到所有Link 都係
我每日哂個半鐘去搵
如果講錢既話
我做呢個網已經輸哂Opportunity Cost
我正職一個鐘收3舊,
返U幫手做tutor收6舊
但heyydeals 既conversion rate 都唔夠0.05%

幫手推下

正野黎

想問下依部好唔好 好似幾抵。

OK呀

幾正

想買鏡頭有冇可能

有無多啲評價

勁，撐！

而家有幾多人真係會報deal?

0個人

可唔可以開個網轉post Amazon最多人讚好的funny review

Exactly
都話咗啦
香港人係一堆自私偽善嘅生物
我都唔知個原因係邊 但因為咁 好多外國搞得起嘅野 黎到香港都必死無疑

個撚個都係留名留名 睇下有咩著數 睇完就走嫁啦

係既, 有時我自己搵仲快過人地搵
我黎緊可能會係Cancel 埋個 Post Link Function.
轉哂做自己貼

好sad

唔係既, 唔同地方有唔同Culture
其實我用返SD 果個Model
係香港都唔一定Work

但So Far, Heyydeals 既 Traffic 都唔錯
我會繼續做落去, 相反我想搵下 D Local Online Store 做Co-op
但好似冇咩反應

玩埋massdrop

係,你又知
我係美國都有用Massdrop
但依家Heyydeal 人唔夠多
未有牙力做到

夠誠實，俾正皮先

唔錯

除左SD仲可以參考下Dealmoon

樓主support ，至少comment 左你一個我已經買左既post

樓主勁
這個網如果多D選擇就好
好奇一問，網店的賺錢模式，是怎做到?

幫推

合作係做咩㗎？

主要係睇下有冇 d Online Stores 想合作
俾Discount/Coupon

我想問有d寫住送到香港，係咪真係送到？用咩公司送？

係, Standard Shipping 多數係USPS/姐係 HK POST
另外有機會係UPS, 睇情況

support樓主+1
雖然有時最後只係慳少少
不過執平野真係好正

Lm gchi

Strong post LM

買唔到adidas網既野?
無論用paypal美金餘額定信用卡

「比Price HK 再平37% – 相差港幣487」

請問同香港既差價係點樣計?

點寄黎香港

冇得直接送，要集運？

想問Mac book,amazon 翻新係指 二手機？

啱先撈咗兩撈，開唔到個website 嘅

開到了，但撈得比較慢

利申：屋企用緊 wifi 開，youtube 睇FHD 都唔lag

平時你係Apple 官網
咪有個Section 係翻新既
Apple 自己賣既翻新機有Apple Care
Amazon 賣既冇

所謂既翻新係
Apple 係Amazon 賣既機
如果有人買完唔要/覺得有問題既話
Amazon 就會佢地收返
睇下係咪真，如果冇問題既就會賣返岀去

而2手就會叫used

頭先搞緊個Server
轉左去Cloudflare
而家個網應該會快左

堅係快咗好多

睇左一排D野唔吸引
但又唔係成日更新到新既野
始終你個賣點係要平過香港D貨
久而久之無新野就好少再上

加油呀樓主

Server 錢都未平手
仲未計每晚唔教書
轉做搵Deals 既opportunity Cost

其實我明既
但你要睇返唔係日日都會有平野

而美國有齊Target,Costco, Walmart, B&H, Newegg 既情況下
連SD 都做唔到每日Update
Heyydeals 可以做到一日4個Deals
已經好勁

另外我唔可以包哂所有category去做
依家都主打Tech + Clothing
當然有d deals 仲同緊d retailers 傾緊

係user角度無新野就唔會上
最好有個subscribe function通知人幾時有平野買啦
不過諗諗下好似變左團購網咁

呢款business model係香港係少見 加油

唔覺 自從佢開網 我每隔幾日就上一上望下

push, lm

Hi guys,
是咁的今晚應該冇咁多Update
因為搞緊同幾個格價網既Price comparison

巴打加油
但老實講d貨既種類太少

知既，依家開始加緊野
黎緊下個星期個網會有大update
到時候我會開新Post

新Features 包括
1. 格價功能，一眼睇哂邊個最平
(對比Amazon/B&H/同香港既網等)
2. 低價Alert
(例如你想買Beat耳筒，
如果Amazon,eBay,B&H, 友和etc
是單一間平既，你就會收到Email)

一直有關注

搞緊Update, 應該未有咁快可以用得

第一次想試就update

之前一日update 4個Deals
有巴打話冇咩野睇
所以依家會大改

除左Deals 之外仲有其他新Function

why ?

Push

仲未用得嘅喂

係，個網大執

用得味呀

執完未

搞緊格價同Email Notification

快D啦

有冇波鞋

仲搞緊

得未

樓主之前係咪搞過PS4 game 2手交易平台？
幾好用

未

係, 但之後小人用 所以冇再搞

差啲唔記得左 要搞到幾時？

就你黑色星期五喇喎
趕唔趕到時間推出

樓豬加油

搞緊Price comparison
但太多Product
未入得哂d資料

我預計11月10號左右會搞掂

你個野壞左啊

留個靚言

辛苦晒樓主 , 第一次試玩 bf 留名

搞掂好記得開新post通知 靠你了

結果到black friday都未搞掂

會開新Post

唔會啦

樓主加油.

又來支持你

你個野壞左呀

搞咁耐

你個嘢壞咗啊

留名待用

3000幾港錢嘅macbook 真係有？小弟無知

第一次見到呢個po 但更新緊？

唔係壞左，只係封左唔俾人入

有，但係refurbished 2012/2013 Model

夠唔夠上網做project ，消閒用

其實幾時開返個站？

呢個星期日/下星期5

加油

等你呀

搞掂哂
依家搵緊平Deals

黎緊會開新Post

即係中文版？

係，都可以咁講

排隊依邊

樓主用乜寫個網

留個名支持下

有update 未

今晚開新Post

依家應該可以用得返, 但唔知點解得返好小Post
我會睇睇再Upload 埋果百個Deals

btw 救唔返d post
但聽日會慢慢update 返上黎

之後會開新Post

lmlmlm

幫pish

新Post